.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--a--Air-Walk:

Хождение по воздуху (`Air Walk <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=6>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- воздух

**Обычай**: сакральный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 5 минут

----------

Цель может ходить по воздуху, как если бы это была твердая поверхность.
Таким образом, она может поднимать или спускаться под углом в 45 градусов.





.. include:: /helpers/actions.rst